由Mac過黎Win 10 gesture問題

買左surface pro 4
我係街試機個時 係edge用到個gesture 係兩指向右返上頁(好似mac咁)

但我自己部surface就冇 我由mac過黎冇gesture想死
要點set?

windows更新左年度更新未？
windows係冇mac咁多gesture, 下個大更新會再多返d

佢冇彈岀黎叫我up
我唔洗多 浄係上網有得上下一頁就得
而家有冇呢種gesture

更新
你買個部未必pre install 1607 update

另外trackpad兩指，三/4指，click,上下左右掃都有唔同功能

setting -> update

update完就ok 有冇另外咩要set

裝埋touchme gesture studio做埋touchscreen手勢補完

你想用咩先？
Update完edge可以裝adblock

冇呀 上下一頁就得